椰子是無辜的：計劃大肆宣傳廢除單程證 徵求有關單程證制度謬誤之處的資料

作者：邱文勁社區服務處

我們現正計劃大規模及有系統地宣傳廢除單程證制度，歡迎大家向我們提供有關單程證制度謬誤之處的資料。

支持

都係果句，家庭團聚點解唔可以直接返鄰國團聚，又話鄰國強大，咁好應該返鄰國共享繁榮